仍好嗎？尚會每天失眠到天光嗎？

心痛便洗剪吹！